放鬆下啦香港人 馬鞍山麥潤培議員同你歡渡聖誕

重首創副區議員

一齊玩遊戲唱歌仔

咩叫副議員

問下麥潤培同葉榮

Push

你同佢有仇？佢做番區既事務又唔可以，係咪要大大聲叫人去衝先岩你心水？

我同你有仇？幫佢宣傳下都唔得？

葉煤

葉榮笑死

取消左